蔣嘉琦退出馬壇......??😢😢😢

見習黎講好似得佢一個博,有讓磅一定放到盡

其他西到一個點

又係傷膝青年

咁快玩完

女人就系甘

唉 嘉琦BB

系你老母
甘你老母

我養你牙

都未搵夠就退休

尹天仇？🤔

直程未正式開展佢輝煌嘅策騎生涯就已經退役

咁快唔玩 不過認真係好事，跑馬係危險，呢兩季好多墜馬

轉做幕後？

真
係潘狗先可以造住馬又唔會墜咁能勁

琴日雷神都差d搞左壇出黎

佢除左放頭馬仲識騎乜？一時仲放到on99 雞手鴨腳咁
牙東技術好過佢十倍啦

健康? 咩事呀

好聽d姐，事實係點點會公開

其實似江乜乜咁喺馬圈工作都得既，女騎師咁少有

師兄好波

琦神

隻平海福星睇到我嘩嘩聲

轉做全職比人騎了

要嫁人了

俾人包左？

比位清 幫佢埋左單

發生乜事？
轉咗俾人騎？

之前好似有報導話有個馬主個仔追佢, 可能有好碼頭唔騎了

其實都難怪, 做騎師某程度上真係搵命搏, 馬場又咁多馬主有錢人出入, 佢女騎師又好受注目, 實多人追, 搵到一個有錢嘅唔想再騎都正常

騎完馬騎人

原來上岸了

九成泊左好碼頭啦！上岸做咩仲搵條命搏

邊位CHING咁重口味

追夢都係為左錢姐..
依家有人包...

香港騎師競爭太激烈，畢業無磅減真係好難再有咁多支持

唔知過多3,5,7年會唔會有: #metoo 我被前X會XXX性侵

唔想再做人啦

x2

因果報應，以前騎得多，依家要俾人騎返啦！

聲稱手指發唔到力操鞭

係咪 #metoo?

之前造馬造到咁揚

退得咁急, 唔通有左?

佢追到夢啊，係冇毅力咋嘛

賺到咁上下閃人係明智決定,依家啲支那人應該好七煩

睇新聞話佢有隻手既手指有事一路搞唔掂 仲話係馬圈都一路傳佢會掛靴

係 佢係我師姐 其實佢傷得好嚴重😿
一直都冇斷尾

bb

牙妹

#metoo

對上一個女騎師係咪要數到小妹喇

仲有個就黎做練馬師既余詠詩

個個女騎師都叫小妹㗎啦

都估到啦

如果有錢仔追仲騎咩

比有錢仔睇中轉騎有錢仔

香討話畀伍鵬志私有化左

最印象深刻 有一場佢差啲墜馬 但係佢捉反隻馬照去
好撚勁

有冇片

佢個夢係搵錢，比人包又難聽左少少，其實女騎師黎講佢算幾靚，上岸都係搵錢既一種

冇得睇阿妹了

以後無得買牙妹，博放頭爆冷

歡樂一生

最深刻係佢fight back 雷神
果場腎囝仲要重注左幾十皮叫到咪都爆埋😂😂😂

我都唔記得係咩馬
師兄

琦bb

記到係哂個腦入面

轉個灣去到勁出
騎功真係麻麻

系你老母咩

轉騎私家馬，日日晨操